［有圖］彩雲有人高空掉玻璃樽

是晚十點落街唱支歌仔
點知比人掉玻璃樽
好彩冇受傷
啲藍絲真係玻璃心到要掟個玻璃樽落黎
太高掉落黎粉碎晒不能盡錄
成個平台都係

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

1823
扣下佢公屋個分都好

推啦屌佢老味 出黎隻秋啦

推到佢仆街

死廢老

死藍絲淨係識意圖滅聲同謀殺

邊個位？

PUSH

觀日樓掉落對出平台

有無搞錯推爆佢

下次天文台留意住邊一户掉

行過既人要小心，唔好踩到啲玻璃碎

唱K真係要搵幾個人拍住樓上, 掟落黎先望好難攪

無用，公屋保安係唔會做野
佢哋就好似紙牌咁

利申：公屋仔

佢地係咪以為扔個玻璃樽落黎就會無人嗌

果一下我怯走左，因為太危險
走左去第二邊唱

果到平時好多小朋友係到玩 有無腦
btw巴打要小心

祝你唔小心扔到自己老婆